三百名支持者起立鼓掌，叫好聲不斷，持續了8分鐘目送佔中九子，震動整個裁判署！

剛才三號法庭三百人的八分鐘

剛才十時四十五分，佔中九子裁決宣判完畢，走出三號法庭，倐地庭外電視位、走廊位的三百人全部同時起立鼓掌，目送九人，低吼叫好聲不斷，掌聲震動整個西九裁判署，八分鐘不停，場面如虹氣勢，教人盈眶淚下，一定要在現場才能感受這份同心，力撐到底。最衰法庭範圍不能影相，無法紀錄這個歷史場面，人心不死。最重要就在堅持。

今早六點鐘，已經有人來西九龍裁判法院排隊等位，所以庭內位置一早滿晒，到八點幾，想在庭外面睇電視的位都全部滿。

佔中時候的面孔全部出現，周庭、小麗、長毛、姚松炎.....黃旗如海，人們從來沒有氣餒過。

差首歌

奶共廢老，五毛狗最開心。

會唔會係藍絲拍手叫好咋？

人們從來沒有氣餒過

平行宇宙?

唔叫判決可恥, 反而拍手叫好?

係乜玩法黎？

咁今日係最黑暗既一日, 定最光明既一日？

我真係唔識玩....

段文字啲形容詞吹到

咁依家係咪藍絲同黃絲一齊拍手？

唔明乜玩法

今天我

唔可以咁講, 因為有得坐監係戴耀廷個佔中plan嘅終極目的

今天我
無盡

眾新聞不嬲係咁

求仁得仁？

但法庭未必判監

人嚟，music

今天我………………

記得佔中前戴耀廷講過，佔中領袖若被判刑，會引起市民義憤，到時罷工罷課，會掀起佔中第二波

好👏

人地起碼喚醒咗大部分香港人，連登仔貢獻係零啊。或者連登仔想溫水煮蛙煮耐啲

寫個條友一悠真係眾新聞毒瘤